唔見左手機

11月2號凌晨一點左右(Halloween個一晚)係
尖沙咀ShowTime Sports Bar唔見左
一部Iphone 11 64 GB 黑色
手機殻係紫色 好似下面咁

如果執到可以經find my phone個message或者SMS上面既電話聯絡
或者可以telegram:
薄酬HK$ 1,000

幫推啦

唔洗搵返啦，買新iphone

天意，要你換手機

買左啦
但部手機有相同老豆阿媽既message記錄想要返
下次要買icloud

Find my phone msg 同activation lock 都唔搵返你咁上完連登睇到再add 你TG 機率細啲

似係報料熱線多過失物認領

幫推anyway

BTW iPhone 12 起連零件都唔俾未授權咁換真係幾防到啲賊拎人部機「劏」機 因為連零件都唔值錢

64gb仲要冇買iCloud夠用咩

幫推 but 諗定12買咩色啦

Pishhh

幫推

pish

每次呢啲post都係話冇backup冇iCloud..

btw推

64 gb 仲要iphone 11平到咁 算啦

好難講華強北班人會唔會破解到
不過咁樣真係賣零件都冇人要

佢地連battery health 都未破到
或者一升級iOS 就break